噴忌廉有冇得諗???

噴忌廉有冇得諗???

朋友聚餐想搞氣氛

冇野講

推推

蛋治其實最好食，高空拋鑊又有鑊氣

唔明點解新城市冇得賣

入黎幫手整文宣，和理非全面反攻林鄭政府

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

貴，效果不佳

剃鬚膏啱啲